唔講咁多，海闊天空係香港國歌！

聽到好滾動！

今天我

Lmao

本身就係好團結人心嘅歌，
利申支持香港獨立，

唔好背棄了理想

閪闊天空

留名等睇樓主消失